[ 一萬元案] 警方指突擊檢查強制隔離人士警員會穿制服或戴委任證

警方指突擊檢查強制隔離人士警員會穿制服或戴委任證

警方表示，會協助衛生署，突擊檢查需接受強制隔離人士，是否留在居所。警方指負責進行突擊檢查的警務人員會穿著警察制服，如有隨行便裝人員就會配戴警察委任證以作識別。

真黑警會隱瞞身份去捉女仔輪姦
有委任證同制服應該調轉睇係國安
捉異見人士當病患再打死火化埋

唔好意思 p牌開post...
借個位
上個月粉嶺PTU 16槍 懷疑槍決手足
真相未明 無後續？
叫曬救命 點解要開槍？？

無錯.
無證個D都係冒警罪犯來, 要做良好市民直接開打

邊個信？
次次都話要帶架
邊有人拎出黎
除左俾人打到豬頭果陣囉

話要戴行動呼號都唔聽啦

聽住先啦

屌你老母啦黑警
呢啲嘢你本身就應該要做

警察原來有制服同委任證
想笑死我咩

咳落佢老母臭閪度 有無病都撚閪佢

我同你講 警員執行職務係唔需要出示委任證！

收皮啦死黑警 屌你老母全部最好中曬武漢肺炎

個笑話講左8個月

唔係得自製標語咋咩

啱啱同老母嘈撚完
佢勁戇鳩地係咁話比個證人睇會比人起底，所以唔比
明明就係佢d親朋戚友割蓆放上網
講極都唔撚明

西貢黑警打爆路過呀叔個頭，所有人retweet ！

委任證咩嚟？

真. 香港警察, 如果靚女一定會輪埋,再塔返去將軍澳警署強姦房, 比兄弟嘆下.

哈

幾時會強制捉賊？

制服 咪即係condom popo